［Netflix]人文教育101討論區

一日睇左8集
有時頂唔順男主咁垃圾，當初點R女做服務

比個仆街老豆搶錢個時睇到我眼火爆

好似有另一個post,

Ok